GME事件諗到條發達大計

發展下線，再叫d下線穩班連燈仔做底，今鋪fatfat

做傳銷